[RAP] Logic's new song ft. Eminem

Homicide ft. @eminem. Available everywhere Friday.
source: